連登仔笑烏 sir 源自於復仇心理

自己英文差 --> 見到人地英文好 --> 自己搵得多過人一千幾百 --> 活得比烏sir 好 --> 笑人 --> 英文繼續咁差 --> 又見到搵得少過自己嘅人英文好 -->...

烏 sir 只係冰山一角，仲有好多人都係咁。

唔認同
認同

世界都在迫害烏蛇
烏蛇永遠是對的
我哋要組成愛龜力協會保護烏蛇

笑鄺囝都一樣: 自己中文差，出唔到書 --> 鄺囝出到書 --> 見到人地多逗號 --> 笑人地中文差

仲唔訓

連登仔=童黨街童
烏蛇=三叔

啱啱做完 finance assignment，叫做溫咗 mid term

你成日開 po 笑人

連登仔 = 弱智仔

叻叻豬

你識條春咩.
烏SIR

樓豬又蝦鳩烏大龜